點解啲game要用bot嚟扮multiplayer?

有時想玩下啲同人對戰嘅小遊戲 但中過幾次伏
e.g. 貪食蛇大作戰，
玩玩下就會發覺唔係真人而係bot嚟
即刻無哂癮
仲要呢啲game係勁食電 玩幾玩就會成部電話熱哂
係咪想諷刺我連玩game都無人同我玩

如果直接同你講係電腦
即係話你知隻遊戲冇乜人玩